美國副總統叫中國必須履行中英聯合聲明的承諾

成條片都講得好好，重點在 2:30

美國好波

美國 都都拎住香港張牌黎打貿易戰姐

不過串下土共都正既

唔計香港，呢次美國嚟真，民主共和兩黨好有情緖，如果唔係，Trump 唔會出聲

微博上晒熱搜,央視話中英聯合聲明過時無效

有無英文片

佢全程講英文

去英國領事館要求英國確認中國違反聯合聲明